旋轉拍賣-日韓代購騙徒

小弟在轉轉拍賣交易過40+次，從未遇到不幸之事。今天我要分享嘅就是

旋轉拍賣交易 係有風險的

咁唔好彩，俾人呃左幾百蚊，仲要不讀不回，可能已經block左我。

首先爆左account主頁同ig啦

以下是聊天記錄

當時佢未擺ig，唔知佢ig原來咁垃圾 一d代購經驗都冇，全部都係d垃圾嘢，都好意思賣 。

見到旋轉拍賣上邊咁多好評，天又凍，所以就落左單。之後不停咁拖拖拖

依家直接block左我，唔覆我，眼不見為淨。嬲到咧

雖然幾百蚊嘢，但係換到邊個身上都唔會高興。

大家小心騙徒，小弟要去報案，雖然知道搵翻錢嘅機會不大

名叫Liu cxxxx yxx

樓主襯仲未有人見到改相改名先啦

ig？